[陰毛]除左石油代替品，長生不老科技係咪都係被封殺？

研究石油代替品既科學家會被自殺就好多人都有講

咁長生不老既基因研究呢？

世界會大亂，有錢佬統治唔到蟻民

但有錢佬又想長生不老，好矛盾

開發左出黎你覺得平民有份用？

長生不老咪又係打一世工囉